機場Live

所有叫人走既，記住呢次教訓
人地1隻狗唔洗出 清左十幾萬人
連登係好多鬼，你地點對得住仲係道既人
下次醒目d唔該
講左機場唔衝擊係好安全
整停一日係蝕幾十億計
唔該下次留係道，人小就唔安全 明未？

仲有幾千人係道嫁

push